聽過甄生/蕭生分析特首選舉之後,都係覺李慧玲果套最岩聽,其實都係不可知論

甄生/蕭生講得D野太死喇,
水太深,好多野仲有變數

李慧玲都話啦:如果習近平DQ左梁振英,佢無理由要一個梁振英2.0的林鄭去做
正常邏輯應該係咁
但李慧玲亦都補充:習近平唔係同香港有親,香港只係大陸權鬥的一隻棋,係可以被犧牲被利用,習近平同果D對立勢力(江派,曾慶紅)點傾點數,傾左D乜,我地唔知

好似陶傑咁講
既然支共放棄689
仲點解要行沒有689的689路線

無聽到, 留名有時間先聽

依家網台好多選擇, 聽唔晒咁多.

網台黎講，城寨真心唔錯

Agger
當一個參考

但好撚長

可以短啲講重點

一路做嘢一路聽

at 26 min, LAU explained why their progrmmes were long

同意細良
雖然今次唔係太認同長毛背後參選的政治理念
但都會支持佢參選
由長毛未做議員已經支持了佢

反正,我對毓民果種少少唔合佢果套政治正確就話要割席、當人地係仇人的做法好反感